應對嘉年華人士方法

雖然個場合真係好唔尊重，
但係唔使嘈架。無視就得，
班狗衝出黎個陣佢地一定反應唔切。
咪當幫真手足檔下狗囉。

BTW 出黎開party 比人拉左自己承擔返
眾籌唔包嘉年華

所以大家唔好再嘈啦，
同意幫手推一推做個和解

不篤灰 不割蓆唔係口號

10.13 10.14 不見不散